<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">FAqs</string>
    <string name="text_alcohol">వ్యవసాయం అంటే ఏమిటి?</string>
    <string name="text_coffee">మొత్తం ఆర్థిక వ్యవస్థకు వ్యవసాయం ఎంత ముఖ్యమైనది?</string>
    <string name="text_pasta">వ్యవసాయం ఎందుకు ముఖ్యమైనది?</string>
    <string name="text_cold_drinks">నేల ఆరోగ్యం అంటే ఏమిటి?</string>
    <string name="crop_insurance">పంట భీమా అంటే ఏమిటి?</string>
    <string name="land_cleaing">భూమి శుభ్రపరచడం లేదా క్లియరింగ్ అంటే ఏమిటి?</string>
    <string name="text_expanded">విస్తరించింది</string>
    <string name="text_collapsed">మూసివేసి</string>


    <string-array name="string_array_alcohol">
        <item>డిక్షనరీ నిర్వచనం ప్రకారం, “వ్యవసాయం అంటే భూమిని పని చేయడం, విత్తనాలను నాటడం మరియు తినదగిన మొక్కలను పెంచడం. పాలు లేదా మాంసం కోసం జంతువులను పెంపకం అని కూడా మీరు వర్ణించవచ్చు… వ్యవసాయ పరిశ్రమలో ఉద్యోగాలు ఉన్న వ్యక్తుల జీవనశైలి మరియు పనిని వివరించడానికి వ్యవసాయం ఒక గొప్ప మార్గం. ” "ఫార్మ్" అనే నామవాచకం మధ్యయుగ లాటిన్ ఫిర్మా నుండి ఉద్భవించింది, వాస్తవానికి దీని అర్థం "వ్యవసాయ భూమిపై లీజు". </item>
        <!--<item>Rum</item>
        <item>Whiskey</item>
        <item>Gin</item>
        <item>Tequila</item>-->
    </string-array>

    <string-array name="string_array_coffee">
        <item>యునైటెడ్ స్టేట్స్ యొక్క నామమాత్రపు స్థూల జాతీయోత్పత్తిలో వ్యవసాయం 4.5%. అయినప్పటికీ, అనేక ఇతర దేశాలలో, వ్యవసాయం జిడిపికి 5-10 రెట్లు ఎక్కువ.</item>
        <!--<item>Macchiato</item>
        <item>Cappuccino</item>
        <item>Cafe Latte</item>
        <item>Ristretto</item>-->
    </string-array>

    <string-array name="string_array_pasta">
        <item>అభివృద్ధి చెందుతున్న దేశాల ఆర్థిక వ్యవస్థలో వ్యవసాయం కీలక పాత్ర పోషిస్తుంది మరియు గ్రామీణ ప్రజలకు ఆహారం, ఆదాయం మరియు ఉపాధికి ప్రధాన వనరులను అందిస్తుంది. అనేక దేశాలకు, వ్యవసాయం ఒక ప్రముఖ ఆర్థిక వనరు, ఆ దేశాలు యుఎస్ యొక్క కొన్ని ఆహారాన్ని అందించడానికి సహాయపడతాయి.</item>
        <!--<item>Capellini</item>
        <item>Spaghetti</item>
        <item>Gnocchi</item>
        <item>Lasagnette</item>-->
    </string-array>

    <string-array name="string_array_cold_drinks">
        <item>కొన్నిసార్లు నేల నాణ్యత అని పిలుస్తారు, నేల ఆరోగ్యం అంటే మొక్కలు, జంతువులు మరియు మానవులకు పర్యావరణ వ్యవస్థగా పనిచేయడానికి నేల యొక్క నిరంతర సామర్థ్యం. "నేల ఆరోగ్యం" అనే పదాన్ని మట్టిలో ఆహారాన్ని ఉత్పత్తి చేయడంలో మాకు సహాయపడే జీవులు ఉన్నాయని రైతులకు గుర్తు చేయడానికి ఉపయోగిస్తారు.</item>
        <!--<item>Lemonade</item>
        <item>Citrus soda</item>
        <item>Juice</item>
        <item>Sparkling Water</item>-->
    </string-array>
    <string-array name="crop_insurence">
        <item> వ్యవసాయం సహజంగా red హించలేనిది కనుక, పంటలు విఫలమైనప్పుడు రైతులు ఎదుర్కొంటున్న కొన్ని నష్టాలను తగ్గించడానికి నివారణ చర్యలు తీసుకోవడం చాలా ముఖ్యం. పంట భీమా వస్తుంది. పంటల బీమా రైతుల ఆదాయాలను నష్టాల నుండి రక్షించడం, అప్పులను తగ్గించడం మరియు పంట దిగుబడిని రక్షించడం ద్వారా స్థిరీకరించడానికి సహాయపడుతుంది.</item>

    </string-array>
    <string-array name="land_clean">
        <item>
        వ్యవసాయ ప్రాంతం నుండి చెట్లు, స్టంప్స్, బ్రష్, రాళ్ళు మరియు ఇతర అవాంఛిత పదార్థాలను తొలగించే ప్రక్రియను ల్యాండ్ క్లియరింగ్ అంటారు. ఇలా చేయడం వల్ల భూమి యొక్క ఉత్పాదకత మెరుగుపడుతుంది మరియు తదుపరి పంట చక్రానికి కొత్త భూమిని అందిస్తుంది. భూమి క్లియరింగ్ ప్రక్రియలో శిధిలాలను పోగుచేయడం మరియు కుప్పను కాల్చడం ద్వారా పారవేయడం కూడా ఉంటుంది. శిక్షణ పొందిన ఆపరేటర్లు నిర్వహించే క్లియరింగ్ పరికరాలను ఉపయోగించి భూమి క్లియర్ చేయబడుతుంది. శుభ్రపరిచేటప్పుడు పైలింగ్‌రేక్‌లు మరియు బ్లేడ్‌లను కూడా ఉపయోగిస్తారు
    </item>
    </string-array>
</resources>